⠀⠀⠀⠀

早啲瞓啦
唔好咁多幻想

唔係
我鐘意你

431

唔搞gay

點算想發姣

夠鐘幫你紮辮了

是但夾起佢算。。

嚟 姣下我

早唞

屌你 行雷轟死你

你忍心？

後面嗰句唔忍心（鬥氣🥺）

我哋和好如初啦🥺

好想睇larry bell

唔多唔少係因為知自己幾努力都絕對無可能做到
如果我都得就唔係咩新奇士

痴線婆訓未

唔瞓

唉，Take care啦

咩意思arrrrr😕

神愛世人，耶穌愛你😘

我幫耶穌含撚

願主打救你

沒有乳腺但我矜貴

＝＝

- -

＝.＝

唔開心

why

想有啲好岩傾既人

- . - 好撚眼瞓................................................................................................................................................................................................................................................................................................................

屌你 - -

又點= =

咪講咗 屌你囉- -

點解要= =

無得解 依家肥撚到變水桶腰 點算

由佢 反正都無女

唔係有女先求奇咩

👌🥰

你有無腰都無女......

🙅

駛唔駛咁

我唔想呃你

👶🏻👶🏻🤫🤏☝️👌🥺

比啲希望我

癲夠未？

🤷‍♂️

>>> 希望 <<<

肆叄壹

絲手你講得好啱 講多少少得唔得

咪撚煩啦屌你老母 無撚推你啲post都唔知你推乜鳩

要爆啦 我走先

肥b

好賤格

自己辣㷫完人走 垃圾

濛？

feel到佢紅曬臉 就喊咁
唔講啦 一陣佢又追住我嚟屌

躝啦仆街

關佢乜事